[2017 全部西波］ 利物浦vs修咸頓III

若要生活好

牙蓋早抖

認錯人牙

係喎